我想搵到一條路義無反顧地奮鬥

但我搵唔到

搵到都未必行得通

講左？